軍師有咩高見請去現場提出，重覆：軍師有咩高見請去現場提出

唔好好似晏晝咁成班網上軍師話人係鬼搞散個運動